本人宣布連登不承認拜登為合法總統

Not my president !

暫時有幾多正評

連登仔唔承認 拜登仆街了

幅gif圖出唔到

Deep state又搞事

手足

President Xi is our only president

大豆侵係cctoy總統

Not my president

燈到做總統